多謝Corsair送風褸俾我,除左風褸,原來仲有送呢d野,正呀

求下唔好咁柒

吹左個柒頭畀你？

想同樓主做愛

樓主好型呀

心諗:做乜鳩

過主啦屌你老母

樓豬執一執會好靚仔

認得你杯麵個條撚樣
點解可以咁撚有自信 起一起你底見你個個po都無人理你 都仲要上黎浪費網絡資源開po

Twitch partner